尋找失貓

尋找失貓

姓名：老虎仔
性別：男(已絕育)
走失日期：2018年12月8日
走失地點：旺角旺角道
普通家貓，虎紋，細頭，白色肚腩，尾部直向上，走失時配戴頸圈
如有尋獲，請致電23936732陳先生

藥房貓？

推
條街好多車同人😭

要快d揾到